大埔富明新區議員 關永業 : 政府爭我地一間診所

住佢個區既朋友揮下手

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！